異世界穿越既清流。 婚戒物語🤔

唔錯唔錯 唔算太過賣弄色情

H漫？

漫畫人有得睇 唔係純H漫黎

我都係岩岩開始睇緊 見到畫風幾掂
即刻開個post 9up下

作者畫H漫架

你睇到最新個幾話就會覺得唔係清流啦

O1

有冇參考資料？

全程笑住黎睇

佢啲H漫真係好麻麻，反而浮左上水面畫黃昏少女x記憶喪失之後就好好多

依家呢套都畫到成本H漫咁
我心諗 洗唔洗啊

簡體字
老翻
垃圾

滿開乙女

有錢請助手畫多左功多藝熟？
伊莉亞個作者都進化得好快
Btw呢套故仔真係廢條仔又廢，上一套好睇d

神父終於推介呢套啦
休左一個刊 家陣已經出左31話

呢套個故事核心已經唔重要

週定月？

月刊 每個月嘅24 25號左右啦
套野2014年出

老套左啲不過幾好睇

真係好咸濕

妖精耳真係好好J

agger